【粵語版 ＭＶ】【你的名字】《碎星》原：夢灯籠

巴打絲打大家好
今次出《碎星》(夢灯籠)係希望承接番上一首《誰和誰》(前前前世)
嘗試從一顆碎星的角度講故仔
希望大家可以多多支持

歌在此：

主唱：HERMAN WONG

填詞：挽歌之聲

棲身於天邊的千億顆碎星
遙遠處見證春風色秋意裡轉季 月缺日晴
而我是那落於漆黑某顆碎星
妙語生花我亦細意接聽
伴妳走訪世界盡處美景
迸發般閃爍紀錄妳每個節慶
我住進風景 不作聲 作感應

穿梭星空這一路上千瘡百孔
求跳到哪一個位面掉換時空
卻怕置身了未來
妳已經不知所蹤黑洞裡葬身匆匆
說 「花非花因非因」這些哪些我不太懂
不甘心只得一刻的觸踫
忘返於起點終點的惺忪
妳語帶半點驚恐賦予我一點英勇

為妳亡命花光本領我沒姓沒名
逾越了時限規則分秒也逆轉暫停
晨曦轉眼間照遍峽谷山嶺
流光掩蔽起我這顆碎星
結尾沒說清妳我故事引目入勝
我化作風景 靜候妳的呼應

有post推～～

希望大家多多支持

臨訓推多推
聽日又要4點起身啦救命

唱腔有D難頂 太造作

好正

君の名は入面最鍾意呢首
改得幾好聽

sorry巴打

推

會唔會有sparkle粵語版

正

呢首未必

反而最鐘意sparkle

2首歌填得咁好，想聽第二個唱多d

原來巴打有作前前前世廣東話版
我鐘意果首多d

今次HERMAN真係唱得好好

開始要推兩邊post啦

Herman高質呀

是常識吧

留名

J死

支持

好正

皮已正

等到啦！嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿

最尾兩句詞字數有啲少，聽開日文版覺得怪怪地
但其實都好高質
有追開你啲歌咖挽歌加油

皮已正

個人對日版先入為主
難免有點遜色
不過聽上去都係好聽
男仔聲岩key
創作唔容易 ，真心支持

好想一路聽一路飲住三葉嘅口嚼酒

挽歌出品 必屬佳品

會唔會改 なんでもないや 認真最鐘意係呢首

多謝SIS

加油呀咪玩死人巴打

多謝你呀..可唔可以比我POST係FB??

多謝巴打等待同支持

唔緊要..都要多謝巴打支持!!

可以阿 但係我寫得唔靚
不過多謝挽歌巴

好貴喎ching

係??邊度邊度??
其實我係聽住日本仔COVER填

希望日後都能夠保持..亦希望巴打多多支持

加油呀巴打
你作同唱都好好
要繼續努力喔

嘗試一下

我同HERMAN都一定會繼續努力
好多謝你支持我地

好撚正 琴日定前日話想聽 今日有
為你亡命花光本領 我沒姓沒名 呢句我鐘意

我自己都好鍾意今次呢句

大聖

Whatsapp 係時候轉status
呢句同你名字match到爆 聽完心up

今次角度比較特別
難得巴打鍾意
多謝支持呀

好想要sparkle

如果係...都應該係最後一首先填....

點都好~多謝SIS

留名支持

一起身又推下先

阿阿阿阿阿

又新一日啦

點解可以呼應翻誰和誰咁勁
好正
聽完覺得唔夠喉

55

好鐘意呢隻歌, 支持巴打

但轉個頭又俾新假期d on9 media轉載仲有一堆人話廣東話難聽

新假期有問過我的

多謝巴打支持呀

我住進風景 不作聲 作感應

最中意呢句

拿拿聲作埋另外兩首喇

多謝巴打
我後段有再呼應架

但我始終覺得成條攞有啲問題
如果播最吸引果部分，然後吸引人禁入你條片會好啲

唉

要對自己有信心

如果連自己都覺得自己嘅語言難聽，覺得其他語言高尚啲先係真正嘅難聽

不嬲都唔覺得難聽，一啲都唔覺

見到嗰個post啲人就嬲

有人話好地地填咩粵語版真係當堂笑左出聲

岩岩睇完新假期果邊D COMMENT
好想屌哂佢地老母

好地地換咩特首姐
好地地真咩普選姐
好地地告咩七警姐

咪就係因為有太多港豬「好地地」
所以香港而家先咁萬劫不復囉

我地做番自己得架喇
由鳩呢班撚屌死啦

真係好想屌曬佢地老母
問題係就算當挽巴真係填得唔好（當然唔係），有人嘗試新野嘅時侯，係唔係唔可以俾返一分咁多嘅尊重呢？
所以香港做任何藝術都係俾依班仆街搞死曬

我不嬲都做自己，好勝又臭串

你都叫臭串我應該可以做你師公

我無扮大佬架大佬

本人嚟講從來唔惡意評批

批評

清者自清

你見唔見呀，有人話見到有人話，跟住信呀

respect

我覆左佢添

不停loop

諗深一層係連意見都唔敢比

Thanks bros
今次我應該係唔嗰邊啲comment喇
盡咗力唱對得住自己對得住挽哥就算

唔理*

批評嘅聲音唔係唔聽
但正面嘅聲音仲多啦
聽哂兩邊都冇蝕底
Herman加油

香港絕大部分人都唔care創作，仲叫佢哋尊重？
做好自己就算啦

係啊啱啊
我意思係唔會再咁在意囉
睇吓笑吓算啦

一邊屌個社會冇創新，一邊又扼殺呢類創作同人作品
香港人個個都只係識得企係高地屌人

盡左力就得

會唔會cover埋呢首

er....挽生同herman介唔介意先
肯定會唱衰左架喎

咁客套做咩
你肯cover我地開心都來不及啦 (客套)

好賤
btw支持有唔同版本當宣傳首詞

係咪玩我啊叔叔我有咩權力介意

客套風

你肯比我cover我求之不得啦 (世界級客套)

客套流宗主雪人哥哥

大家都係跟雪人哥哥學

大家係度叫一兩次好喇
我地出到去叫番雪人兄

知道挽巴

今次唱得幾好聽
前前前世就差咁D
不過照支持

幾時有片尾曲呀

BTW
個人好佩服改詞有用典既手足
你條磨碌仲要連續兩首都有用典
仲要兩隻歌呼應到
我屌你咩

襪絲也來了

聽完呢首，記住聽埋前前前世粵語版
歌在此：

CB

挽b

香蕉奶也來了

咁大獲

你都不知幾開心

好想要sparkle阿

歡迎

唔錯，幾時會有sparkle

巴打我又CM啦
首碎星今日同我渡過左成日，多謝你作左首歌陪住我溫書

呢首好聽到痴線，不過記得挽巴唔會整住

Lm

寶仙寺我想搵你唱歌

好嘅
之前應承過你會cover舊舞台
但要等me pick up返啲mixing同唱功先

應該都要一段長時間
唔知老挽改左啲咩歌比me唱
心情既緊張又興奮

而家番工必聽

我下星期話你知呀

之前好似講過

挽嫂幾靚女

唔好亂講呀

唔同唔靚女咩

通

襪絲幾靚女

正到
好多仔溝

想點

5p

挽歌有福

好聽
本身都鐘意呢首
但係覺得佢有d 短
如果巴打可以整長佢就好

硬係覺得唱個位唱得唔夠放

痴線咩講呢d

食完飯

挽巴，如果500至1000 budget入門想買錄音咪，有咩好介紹呀？或者out budget嘅入門又會介紹邊枝？

召喚

加我fb: singtosay@hotmail.com 慢慢講呀

挽
你

啲
歌
同
詞
點
解
咁
高
質

點解可以咁好唱功又好文筆
夕陽度西嶺 填詞入詩

你的名字系列 兩首都填得好貼題 Herman Wong

why?

我都想知

搵日cover埋呢首

想睇我死咪出聲囉

聲

幾時出埋別來無恙

Piss

點撚解新版腦魔icon冇

更正：點撚解新版腦魔冇hoho

多謝咁多位
最近好多野做推唔到咁多

推到有新歌

挽歌，專心做嘢寫歌啦

好似就考試

咁專心溫書考試啦

等我細細力推返上去

大力啲！

YES！！！柒Sir！！！

Crush alright! crush on hippy!

一千倍動能

就讓動力完全發放 永遠也不撤退

看我百倍高速 ready go

得閒r緊春袋
幫老挽推下post

Pish pish

👺

而我是那落於漆黑某顆碎星

其實我自己最滿意反而係碎星

其實如果兩首比，我都係揀《誰和誰》

入嚟推返先

誰和誰聽完識唱幾句 碎星唔識 利申冇睇你的名字

碎星算係小弟近幾個月最滿意

誰和誰

留個靚名天氣放晴

你近幾個月都冇乜歌喎

所以咪最滿意囉

留言推好歌

好好睇

／／在youtube遊走時發現了一條有趣的標題【君の名は音樂台】【你的名字ＭＶ】《誰和誰》原：前前前世 【粵語版】，唱的雖然不專業，但歌詞絕對看得到詞者挽歌之聲的心思／／
唔識貨
Herman不知唱得幾正